En principio tenemos un index.jsp en el que se mostrará la información por la página. Con estilos puestos en CSS.
En el podrémos encontrar el login para un usuario. Cuando le pedimos los datos al usuario, estos se redireccionan al mapeador (Usuario.java)
y redirreccionados a la clase operaciones, donde comprobamos si los datos son correctos. En caso de que no sean correctos en el mismo index.jsp se
mostrartá un mensaje al usuario para que vuelva a introducir los datos. Si estos son correctos se saludará al usuario.